而家個連登終於有返以前既感覺

曾經都覺得大家變左散沙
但係肺炎要醫護罷工就變到目標好一致
希望大家唔好再口頭抗爭咁支持醫護罷工
真係罷工就一齊罷

.

係真至好

D支那五毛可能中哂肺炎死左

罷啦 個個都罷返工個個都轉身走啦

手足上返水光復連登先得